{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037748",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57844&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "브라운도트서면역점비즈니스"
    },
    "text": "従来のビジネスホテルとは異なる広い客室と高級リネン仕様を採用した快適なベディング、魅力的なブティックデザインを備えた新築ホテルが紹介されます。 当ホテルは西面駅7番出口から徒歩3分の距離に位置しており、ロッテ百貨店、若さの街、西面グルメ店に隣接しており、ホットプレイスとのアクセスが優れていると説明されています。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 また、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供しており、駐車も可能です。 ホテル内には朝食食堂であるカフェテリアとルーフトップがあり、朝食は平日のみ提供されます。 全客室では調理が不可能で、最大人数を超えたり未成年者の入室は許可されません。 その他の情報はホテルの事情により変更になる場合がありますが、その画像は実際とは異なる場合があります。 また、チェックインの際に割り当てられる客室やベッドタイプは保障されず、客室価格は税金とサービス料が含まれた金額です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "当ホテルは広い客室と高級リネン仕様、魅力的なブティックデザインを備えています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの立地はどうですか？",
            "answer": "ホテルは西面駅7番出口から徒歩3分の距離に位置しており、ロッテ百貨店や若さの街、西面グルメ店に隣接しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは無料Wi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルで喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、全室禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "ホテルで駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、ホテルで駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような飲食施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内には朝食食堂であるカフェテリアとルーフトップがあります。朝食は平日のみ提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室では調理ができますか？",
            "answer": "いいえ、ホテルの客室では調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの宿泊人数や未成年者の入室について制限はありますか？",
            "answer": "ホテルの客室では最大人数を超えたり未成年者の入室は許可されません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの事情により情報が変更されることはありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの事情により情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "実際の客室やベッドのタイプはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "チェックインの際に割り当てられる客室やベッドタイプは保証されず、ホテルの事情によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室の価格には何が含まれていますか？",
            "answer": "客室の価格には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 295,
        "QA": 423
    }
}